［IQ題］水屬性叫水伊貝，火屬性叫火伊貝，咁菜屬性叫咩？

叫蔡思貝，哈哈哈！

😦

我知你盡咗力

菜你老母咩

幽默感呢家野

Me笑咗

好尷尬。。。

即刻駁嘴

叫卡關達

貝乜撚呀

O咀
冇笑不過覺得唔差

依包重好笑

屌 唔小心笑左...

頂，笑左

笑到仆街

點解唔係菜伊貝